去泰國/越南/柬埔寨,見到間房有聖經，要換房嗎?

夜晚瞓有人敲門，開門又無人喎，試過未